點睇反送中人士呢頭成日話大陸人係街擺檔/露營就係影響市容，果頭有人關注外傭假期周圍擺檔/野餐就話人歧視？

成日見到班外傭係街野餐，大大隻腳掠係度，食野食到周圍都係，根本同大陸人冇分別，但從來唔見有人話佢地破壞形象？
你班人歧視就歧視啦！

人地星期一至六都要返工,星期日假日出黎休息都唔俾
你香港人係咪高級D?
反正阻唔到我出入,係阻你者,我覺得冇問題囉

利申:曲

針對姐

大陸人爭居港權就係搶福利，外傭爭居港權就係人權

點睇777話封支那關就係種族歧視,封外國國就係急切需要?